轉讓 supper moment 澳門站 23/2 2連船飛

$908/2 （$780位包來回船飛）
幫人買 結果朋友又買咗 買多咗
想原價轉讓

Push

推

仲有冇？
tg傾

請問仲有冇
tg:

放兩張980 23號 原價